我忍不住啦 ！！！我要叫雞破處！ ！！

富士大廈ok?

質素？

價錢？

OK

點解唔試下追下女同學/女同事？
正常人點都唔會溝極都溝唔到一件半件

你有所不知
睇樓主個名

有無介紹

樓主都話忍唔住
追一個女仔都唔知要幾耐
仲要唔一定成功

咁樓主今晚落老蘭速食啦

非正常人

遺願？

？

正面d啦，當你諗起吳業坤都做媾女王
你就會對自己有信心

佢好正常

算啦
用飛機杯
我驚鳳姐唔接你生意盞你重Hurt

第一次叫個高質素d既酒店雞啦
留個美好回憶比自己

你太睇少鳳姐既專業啦

歡迎加入大家庭

彈你鐘

去成人台問啦屌你

樓主以前叫周杰倫中國風
唔好以為改個名就洗到底

邊個

有無人去過？

。

141自己睇

利群樓